會德豐拒14日內曾到湖北人士入售樓處

會德豐副主席梁志堅接受本報查詢時回應指，此舉只屬防疫措施，絕非歧視，而實際執行就唯有講「信任」。(資炓圖片)

新型冠狀病毒肆虐，政府最新公佈將會關閉部份邊境管制站，而各大發展商就疫情加劇，亦有新抗疫對策。其中，會德豐（0020）最新公佈旗下售樓處，將會拒絕14日內曾到訪湖北的人士，包括準買家進入。會德豐副主席梁志堅接受本報查詢時回應指，此舉只屬防疫措施，絕非歧視，而實際執行就唯有講「信任」。

梁志堅：只為防疫 絕無歧視

業界指，此舉料為首家拒絶14日內曾到訪湖北的人士進入售樓處的香港發展商。會德豐最新公布，旗下售樓處，除位於尖沙嘴港威大廈10樓之售樓處外，將暫停開放；除早前已加強的消毒措施外，所有員工、服務供應商及地產代理在進入前，必須量度體溫。任何人士於當日前14日內曾到訪湖北，將會被拒絕進入。

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

學校停 康文設施都停
啲人就湧晒去唔停嘅中心
社區爆發岌岌可危

要求立即停止所有非緊急服務

.........你點知佢有無去過湖北........用自己既誠實

同支國人講信任？第一日做人咩

支那狗買樓

信任

share俾大陸人睇 佢地會專登去

問個做賊既有冇偷過野

白色，是醫護常用顏色。不含任何色素，並容易發現污漬，適用於醫院最應保持潔淨的地方。除此之外，白色還代表純粹的善良和堅定的信念。

當日，醫護們憑藉良心忠實履行自己的使命。今日，政權道德綁架他們這一份熱誠和信念。

他們守護了我們生命和健康，但又誰能守護他們？

全城白絲帶，支持醫護罷工。醫護不是condom，我們與醫護同行。

#全城白絲帶 #撐醫護 #撐罷工 #封關口 #醫護非condom #與醫護同行
#香港金總 #HKFU #standwithmedics

各位金融人都麻煩幫手填問卷，謝謝。

⚠️⚠️緊急⚠️⚠️

香港金融業職工共同抗疫意見調查

香港金融業職工總會欲以問卷方式詢問同業以工業行動共同抗疫的意願和意見，以制定有效方式向僱主及政府表達對僱員對於安全和健康的憂慮，全民共同抗疫。

由於事態緊急，如策劃任何工業行動必需經過既定程序。故此是次問卷將於1月31日23:59截止。希望同業們積極參與此調查，讓金總能全面理解金融界僱主於防疫措施現況，以及會員和同業於共同抗疫的意願，以制定下一步行動。

原post傳送門：
［行動］［請置頂］全民白絲帶 罷工撐醫護

拎疊cash出嚟咪又係腿張開，慳d啦地產狗，有單就開啦

又係呢啲講完唔使本嘅笑話
個個食咗誠實豆沙包同你講喺湖北過嚟？真係健力士世界紀錄笑話

會德豐員工仲要返工，慘過做狗